.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--w--Weapon-Storm:

Оружейная буря (`Weapon Storm <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=373>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30-футовый конус или 10-футовая эманация

**Спасбросок**: Рефлекс

----------

Вы взмахиваете оружием, которое держите в руках, и оно волшебным образом разделяется на копии, которые ударяют по всем существам в конусе или эманации.
Этот шквал наносит четыре кости урона существам этой области.
Урон имеет тот же тип, что и оружие, и использует тот же размер кости.
Используется размер кости, как если бы вы атаковали с оружием; например, если бы вы держали двуручное оружие в обеих руках, вы бы использовали его кость двуручного урона.

| **Критический успех**: Существо невредимо.
| **Успех**: Цель получает половину урона.
| **Провал**: Цель получает полный урон.
| **Критический провал**: Цель получает двойной урон и подвергается эффекту критической специализации оружия.

----------

**Усиление (+1)**: Добавляет еще кость урона.





.. include:: /helpers/actions.rst